半夜操車

今晚嘅操車路線
操熟左就打大佬了（過紅隧）

有無短少少嘅？

開心

短d就試過大圍入馬鞍山 會唔會又太短？

荃灣轉上大山返元朗算啦

有冇live?

行多啲細街啦，高速公路少車邊個唔識揸

行高速冇野操
荃錦 粉錦 流水響 大尾督 大埔公路 大埔道

車車圖呢

咁樣叫操車??

元朗國去上水
睇清楚會唔會入咗大欖隧道

沙田轉行東隧去埋龍翔道啦

大老山sor

好提議

我認我廢

係～等我慢慢練翻d信心先

行熟左朝早返工時間行轉龍翔道往觀塘方向
隨時前面慢車, 塞車要急停
望條路盡量望遠d

半夜整路會無啦啦封線
睇住嚟揸

荃灣
旺角
尖沙咀
區內兜
果啲三四五條行車線+迴旋處玩下左出右出
學下點cut先得㗎嘛

呢啲路行到識飛, 一落返街咪又係死...
行多啲街, 認下路好過啦

九龍塘落太子出尖咀再去官塘咁

我住新界西喎

其實咁樣好難練好，當部車係自己，正常日頭渣住四圍去先得，唔洗介意慢，定d黎就得

租左架咩車?

我想陪你操

行大帽山

行下港島

操單車

收到

會唔會遇到d飛車黨？

kia morning

一睇條路線以為係單車

好唔好渣

比油唔順 係highway感覺有d唔夠力
但又怪得佢嘅

上到100KM 以上會唔會好唔穩?

好一般

行乜錦公路好過啦

行轉港島半山先啦

如果我就會轉入馬鞍山

再行西貢落返將軍澳

再行太子道東新蒲崗
再行亞皆老街大角咀轉返上去

我真係好想好想揸車我都操車 但無車

全高速 無乜意思

半夜仲要高速 操乜鳩

棍定自動？

全高速操乜鳩

操車就針對性

斜路起步
L位S位
路面經驗你塞車揸一轉紅隧就搞掂

ok

半夜行highway操到啲乜

乜錦？林錦，荃錦，粉錦....

去多啲旺角、銅鑼灣

我都諗住操下
但咁樣全高速又好似無咩野玩

我順便當埋駕駛樂趣

其實揸車最危險唔係條路

係道路使用者

包括你

唔好 你會死

見到有咩“租車易”
其實咩收費？？都想過下手癮

租定買

辦公時間入一轉荃灣/尖沙嘴啲細街包你幾窄都識揸

佢係車入面比仔操

去香港走轉就畢業啦
新界九龍根本無難度

咁樣操吖嘛. 青山公路, 稔灣路, 落馬洲舊禁區, 蓮麻坑路, 新浪潭, 西沙...

沿途各位巴打請盡早返歸瞓覺可保平安

夜晚上半山

放工時間去紅隧 操下點硬cut

半夜操highway操條毛？
唔通你操點讓路俾車手

除左駕院
有冇地方有齊以上既野
最好有埋雪糕桶, 撞歪即刻知

斜路，半夜自己停車場
泊位，夜晚去工業村 苦練

泊位唔使苦練，出去違泊多啲咪得囉

咁都要掌握基本功先
新手出街泊S位 你唔熟手係幾麻煩

夜晚操無乜用
一來渣多陣覺眼訓(條街無乜車/人, 警覺性又低)

以為踩大冷

半夜無乜難度周圍都無車
匯合處一出就出到

返工時間行老龍入新蒲崗再上觀妖入將軍澳 全程有信心冇驚到瀨屎當畢業

荃灣入上水來回 夠多彎夠窄
行到你唔會騎線

遲啲屯赤隧道開埋，剛剛好一圈

深夜紅隧叫打大佬？
打飛機就有你份

我一開頭都係夜晚練車
以為自己手車ok就試下晏就練
點個同夜晚完全2個世界
勁多車 行下又塞下得自己一個好淆好想快d返屋企

新手可以試下假期日間

象山邨路近呂明才
雪糕筒就未必有 不過劃哂格仔

剩係揸公路有咩用 仲要夜晚

認真想操車就搵個fd教你行紅隧，係港島同巴士迫下，行下半山d路，有用過你咁樣行大運，揸完你會對全港嘅路都有信心

半夜操車=練空龍射波

有無搵識渣車朋友陪？

加油，操好新界

然後九龍再黎港島

你梗係未試過停車場入面兜圈

我都覺

好似玩FIFA 咁狂對空龍射波

我用yourcar

假如新界渣車會怯
出港島同博炒送錢比人洗冇分別

嗯嗯～所以會操好先敢出港島 過紅隧

新手唔建議泊S，入返車場泊L位
有返啲操控經驗，可以揾啲闊位S泊
再多經驗，再揾窄少少嘅S位泊
有哂經驗，揾剛剛好嘅S位泊

架車都揸唔掂，死練S位都無用，出去實戰都係淆哂底
所以要先操下車，起碼揸出去唔驚，有啲操控感
到時按上面所講，由闊S開始練，咁就好快上手

行highway 操咩？去元朗入村路操啦

想技術突飛猛進，搵幾個比較地獄既停車場入去泊車就得
又或者去舊式屋邨場泊車
但唔好去堅地獄場，比較地獄既場好啦
建議6點去銅鑼灣禮頓中心，一次過練哂

我會超低你意見

抄

玩熟港島已經係無敵
九龍新界跟google map 基本唔會錯

租車炒左聽講賠得甘過買近車係咪真

港島車去到新界淆底
條路咁L闊行邊條線好

ching 港島有邊條路 啱新手練....石澳？山頂？

sor 囉

紅棉路上羅便臣道 分支去干德道/ 舊山頂道 出西區飲返杯%
我覺得幾操到車 重要係收工時間

行林錦同粉錦啦
唔好撞，撞左人地翻唔到屋企

半夜高速做乜
行大山好過

沿皇后大道軒尼詩道渣華道英皇道去到柴灣唔好用東廊，電車巴士乜都練到

你自認新手會怯就唔好入石澳上山頂，有咩意外就唔好，揸完大路就試下羅便臣道半山中西上環嗰d窄斜路，ok就入淺水灣石澳，包你越揸越有信心

過窮隧好撚易咋喎 慢撚到咁

車插車 我無信心

點樣應對d DC 狗...成日覺得佢地亂黎

牌你都冇啦 仲講車

個人覺得新仔一開始覺得最麻煩係出錯出口去左其他區
跟google 10次可能有3,4呃鬼你
圍住highway不嬲都冇乜意思
不如改一改
行下奧海城， 龍翔道，舊機隧，東區走廊往金鐘中間嗰大堆分差路
認清邊條通去邊
仲有效

咪聽佢點 一陣碌落山

好多新手都唔知要左一架右一架＋唔知港島點入紅隧

港島點入紅隧我知窩

坐隔離同揸車兩回事嚟

都係～之前試過馬鞍山出大圍遲左一個出口
點知差d 入左大老山個陣仲要塞車
好彩臨尾有最後一個出口去大圍
嗰陣入大圍個迴旋處
當時有少少驚 因為我未渣過d三條線個迴旋處
好再最後有驚無險

認同
港島撚

深淺赤石 行嗰陣時小心過線 行掂就香港大部份路都OK啦

想進步就快d揸港島啦

操單車？

夜晚去歌連臣角 別有一番風味

琴晚行屯公都感受唔到d 咩異樣

有咩滋味 分享下啊

吹埋嚟啲風涼啲囉

無其他啦？

等你去完報告下

其實夜晚揸淨係練到揸得快

齋行高速公路

大冷

多線匯合 多啲睇鏡 世色唔對就讓佢行先

你深夜行屯公不如落青山公路睇靚景啦

如果自己車 裝埋電子倒後鏡 睇多幾條行車線
少啲盲點位

暫未有自己車 都係租
希望遲d會有

公路無野好練

仲要咁夜 無乜車

港島D路改到痴晒線

唔覺喎 都係咁下上 已經冇位大改

去下將軍澳玩下d 新式迴旋署

螺旋型？

可以試下操呢條
係差在無行屯公同林錦公路
但行大埔道都練到下

樓豬今晚有無操？

無 呀～

訓唔著 你過黎車我 坐你車遊下車河

入赤柱 同 由馬鞍山入西貢
唔錯

大欖隧道

講真我覺得揸車有4樣野要操
1.一路揸一路睇map搵路
2.cut線
3.迴旋處
4. 睇路牌 / 警告牌

我覺得半夜操真心冇用 除非你想飛車
如果你係想揸好daily car 應該操peak hour 港島+油尖旺

E.g peak hour 銅鑼灣利園行紅隧去海港城

超有用tips

無車既叫乜操車
你估你住外國咩

香港地操車一定係繁忙時間出去渣
咁先練到幾時應該cut 線
點樣係咁多車情況下cut 線
感受下香港人既駕駛文化

你行high way 重要無車既時候 驚hi 咩

心諗幾時單車可以過隧道
btw p 果陣紅隧都係凌晨行一次記哂d 出口 cut 線之後先玩peak hr

東區走廊出中區 紅隧d 路口

求帶操車路線 利 有棍小妹

其實地下有劃線

你不如繁忙時間不斷來回紅隧好過

p牌嗰陣都好心急想渣
但後來發覺正規租車公司唔會租比p牌
忍一忍 一係借朋友車

繁忙時間可以來回到幾多次紅隧

來回地獄幾次

樓豬幾時再操

其實無咁恐怖
你新牌既話咪忍讓下 好多時有車見到都會讓你行
同埋行咩隧道都好 記低邊個閘係autotoll 雖然地下有線睇 但記左既話 咪一早入定線

Eg 紅隧最右兩條線 咁你無autotoll 咪唔好行最右邊
同埋新牌驚既 一係行最左 一係最右 減低左望兩邊車既機會
重有一樣 都關於紅隧 佢港島出口要記跑馬地要靠右 北角銅鑼灣要靠左
你未到出口前 要望住隔籬車控制定車速 地下變虛線前可以打定燈 到時就可以cut
如果唔係啲車一下地板油就封左你又cut唔到

最最最重要 行邊都好 人地讓左你 一係遞手/閃幾下死火燈唔該人 你硬cut人 人地條氣都順啲

我都係新牌仔 好驚過隧道嗰啲收費亭因為佢收窄左

autotoll 同俾錢都好 過收費亭都收慢架車 唔駛心急
佢其實無窄到 都夠你一架車行 唔駛驚 慢慢黎

係

Boards dont hit back

行得紅隧有一半都係窮撚搵食車
態度差隔硬cut篤屎忽
當年都係過收費亭後左右線慢慢推.
遇到仆街就由佢過左先.
因為空間上佢過左你都可以前多2-3米擋住另一條線既後車

lm

我都試過揀車少時去公路練車 但作用唔大
基本駕駛技術已經有 應該練臨場應變 反應
點樣在車流之間轉線 睇位 入位 呢啲
倒不如繁忙時間跑吓中環 來回過紅隧 學0既嘢仲多

灣仔北改黎改去
東廊東行妖道匯合位又改幾次
東廊西行妖道入口位又亂鳩咁cut，班打尖L搞到後面東廊3條塞撚哂

第一樣野一路揸一路睇地圖，你跟佢咁講就做硬孝女
揸車就應該望出面，耐唔耐望下導航
你一路揸一路睇地圖，你顧得邊樣？
如果去到路口/出口，睇地圖發現行錯，十個人有九個都會急煞硬cut，仲有一個on99仲諗緊點算時已經過左路口/出口，然後淆底諗仆街啦

應該係操一路揸，一路睇學睇路牌揾路，而唔係望地圖

收費亭唔窄，收費亭前面2排雪糕筒先窄
東隧九龍入口右邊Autotoll，2排雪糕筒放係2邊線入面，唔係條線上面，收到仲窄過收費亭，過到雪糕筒就一定過到收費亭

東隧右邊 唔好講啦
而家整路搞到路肩伸到去收費亭咁滯
聽日就去睇下咩情況

用導航都唔準

其實係咪可以行啲闊啲嗰啲收費亭 例如九龍入大老山 行最坐巴士線嗰度個收費亭得唔得呢

巴士autotoll wor
同埋小心入左巴士線

係呀最左個條啊 係咪我有autotoll 就用得？唔係啲乜嘢巴士專用

巴士線終止後 你可以cut去最左入autotoll 只要你有用autotoll既話

嗚嗚嗚 好驚過啲收費亭

咁叫操車,放工觀塘區行人轉好過

所以我一路都係人手俾錢一定要收慢過

買完車第一日就過紅隧 如是者喺地獄來回一星期後好啲
樓主加油 唔洗驚

馬己仙峽道 山頂道 司徒拔道 黃泥涌峽道 深水灣道 壽臣山道
馬己仙峽道 梅道 地利根德里 舊山頂道
馬己仙峽道 山頂道 白加道 種植道 施勳道

你個D叫遊車河
想操車去半山 半夜小人小車包唔阻街

你租2-3個鐘定全日?

每個月有一兩次會自己遊車河

東隧 》大老山隧道 〉粉嶺 》元朗〉屯門》舊隧 〉香港仔隧道 》 深淺赤 〉返歸

繁忙時間去市區走返轉

香港複合賽道嚟

我今日去左睇 佢係擺左線入面 不過又唔算特別窄
不過今日去 見到九龍出口方向 的士hi到架白色車 去左行政大樓外講數落簿

一定會比翻signal 多謝人地讓

最衰龍鼓灘個堆田區有個閘
如果唔係可以行埋龍鼓灘>棯灣路.

我怕啲人係入口就卡住左...

禮頓中心唔覺得難泊 都唔算窄
同埋車場可以轉彎偷位先轉 咁你轉彎角度會大少少

有技術既, 去美居都泊到
無技術既, 去times 都簽名...

美居未去過 重有德興街都未去過
反而鷹君中心同長沙灣廣場呢啲轉上既場 我覺得好窄

樓主 雖然好多人屌柒你
但唔洗理佢地 最緊要知自己點練最好 加油

有冇星期六新牌操車團

操車團咪重易炒成班一陣慌慌張張咁 油門當腳掣

我可以跟車

屌架車？

可唔可以幫我操....車

今日我都經過，今日擺問左，唔知係咪睇左個post🤣

唔係好明，上個post過禮頓唔難
跟住話鷹君同長沙灣廣場窄
泊得掂禮頓，呢2個場應該唔會覺得有問題

佢轉上去個度好窄
泊位唔難泊

連豬女都揸摩鈴

我想講 佢地係有後生仔既 而且一定有上連登

我自己都有部車
你想挑戰紅隧？

想渣hiace

我有 有時揸慣左 熟手過揸私家車

周圍行下 唔熟路

學車學貨VAN
所以好掛住貨Van 嘅感覺

去下啲屋苑
好似天馬苑, 石硤尾村咁

學車就學棍van姐 你絲打之後應該無乜機會揸
最多咪買架司機位高啲既私家車 ractis Noah 呢類

FF 想做業餘gogovan 過下手癮

俾你喺車場兜圈算啦
Gogovan 好似要搶單

我假日都會操下車咁，去下人多地方，出入下迴旋處
不過假日操多
利申就甩P

yourcar 呀？

去西環操下，d路窄撚到仆街，練下大斜路俾少少油夠hold住架車唔溜，然後又可以塞住車咁慢行

係囉 呢個要練

之前成日睇馬路事故 車cam 片

d 司機成日溜後 撞到後車

紅隧其實有邊忽難

元朗公路一路落嚟都係正線去上水嘅
唔好屎忽痕過咗博愛之後cut左線就得

其實可以租van?

請問闊 D 既 S 位邊到有
唔想左到人

其實我識泊, 不過想再練好D

港島勁多細街

根本唔係人揸

咁無野好練....
不如講下你想練乜?

條友鴨駕都肥仲好意思入嚟
躝返去圍爐post啦

2星期無郁過車

試下去又一居附近 個度都多位兼多人學車
一係就九龍塘 牛津道個邊都多s位
兩度都少人啲 唔怕阻到人

其實係周圍見到街邊2架車之間有多啲既位，你就可以試下泊入去

兩條都係去大欖喎
去上水要cut右

hmm如果喺屯門過嚟經公路兜過元朗就可以直落
喺元朗國出嚟真係要cut喺博愛上仲要連cut兩條線

明你講咩
我以為你講博愛迴旋處

今日終於日頭渣入機場

揸入機場大直路有咩難

紅隧真係唔難 第一日揸車就放工時間過紅隧 慢慢行點都會過到

但放工時間既港島真係難 當你要cut幾條線先去到你想去既地方

9成行高速有咩好行

睇下揸咩車
xc90闊過morning 差唔多半米

公路有咩野要操

yourcar俾P牌租咩

要操揸車技術建議去劈山路
山頂半山/赤柱石澳

如果咁窄嘅山路, 無盡既髮夾彎你都handle到
唔會過線, 過彎得心應手
咁你就真係畢業

應該大學入埋西沙路出返西貢再行清水灣道上老龍

幾時入黎天水圍搵我

屯門公路怕怕

行大欖

我都認同

等你

你過黎九龍啦

係咪送我返天水圍先

下次可以一試 但係西沙去西貢d 路係咪都係窄窄地

你搭西鐵仲快啦

半夜你到幾多KM?

合法車速

I mean 你渣幾遠?

kia 租78蚊, 你一個鐘渣到70km 賺左

試下北大嶼行130啦

sor ～

yourcar 包150KM

我一個鐘應該渣唔到70KM

好撚爽架

你渣完話我知

我無permit 入唔到窩

我租嗰架660cc行到110已經就快解體咁

北大嶼啫係入機場條路
per乜撚野mit

運輸署點解會批個牌比你？

sor9

問翻運輸署

應該係運吉處批個牌比你，唔關運輸署事

哦～

有冇人話你似極力子？

點解

唔屌唔得

不能同意太多
妖道東行出口改到痴線
出北角要喺出口500米內cut右兩條線
兩條都係行70, 啲車衝上黎

新手雪藏牌撚
岩岩出左車覺得出入停車場好難
勁斜又窄 有對頭就死

望遠啲真係唔係個個識

一早打定燈ok嘅，北角上東廊落妖道先難

飛車黨其實唔會搞到你好多
要驚既係單車黨

飛車黨最驚對頭車
每邊單線, 但佢地轉彎唔撚死返自己線
80km撞80km 都160

屋邨嘅停車場好鬼窄 要小心

經常性行大帽山

d灣同d鈄 有無方法應付

想問下稔灣路可唔可以入堆填區閘入面? 個次去到曾咀靈灰所路口就掉頭走

cut左下嘛 其實最左線好多車發覺會落北角會cut返右 所以都實夠位cut

出紅隧上加士居道天橋要連cut 3條

嗰度由朝塞到晚 冇難度

荃錦公路操佐未

未

樓豬幾時還車
遲下可以一齊操

又操？

渣完一排再渣車唔敢cut線依家只係敢夜晚出車

比d油
快d狠d 就cut 到架啦
絲打加油

撞過驚撚左 cut線撞車就係 cut線比人cum 比盡油比貨van狗

睇定d先cut
搵識渣車嘅朋友係隔離睇住應該ok 吧

無左個膽 渣就敢渣唔敢cut線 計唔到距離

咩車❓

今日操車路線 下午2點開始

洗唔洗操咁多日 幾時買車

高速有咩好操?
去山卡拉練下泊位仲好

仲未過海

有練塞車架 今日尖山出黎塞到御龍山

今日去東北郊區野餐 咪唔過海囉

上轉大帽山

你似比人惡意篤油

你唔係還左車咩

今日再租過

可以踩埋入沙頭角山咀亭

又話買地獄腳車

未買啱啊

租左邊架

同埋幾錢

留名等睇買車

有無試過平日下午出旺角，出完一轉包你識渣

邊條街

前幾日係28car 有架jazz 放13000 牌費到下年3月
仲寫明女車主
個下有心動想買

樓豬可摸耳車住我操，等我跟你學下野

行得就得啦
拎出街hi花，撞爛都唔使心痛

我就係唔識check～一個人好容易比人水

無定，你可以試下龍翔道去彩虹上新/舊清落返觀塘，再行返觀塘道去亞皆老街最後由澳運站果返渣返去還車

女車主但渣出黎比你睇果個係男

我仲未有信心

點解28car個post要寫明女車主

實際無你諗咁難，要留意巴士埋站同出站同塞下車同停下燈，無其他。起碼唔洗點搶線

好～我盡力啦

可能覺得女車主會保養得好d?
但女車主一樣可以撞得多

隱晦啲提你㗎車可能high花過, 冇乜做保養(好似係)

女車主係保養更差，hi得更多

搵到泊邊先好買

朝早多車塞車仲要操車
唔怪得龍翔道朝朝都塞到豬西咁

樓主點解唔試下 下午少車揸龍翔道來回
去觀塘方向有急灣 有斜路
仲有車左右轉線, (不過樓主你keep 中線應該唔影響)
但留意如果前面快線開始慢車,
快線車好多時即cut 入中線

3號幹線落龍翔道, 經彩虹條橋直到九龍灣上德福U turn
又黎多次龍翔道往葵涌方向

慢慢熟習就可以揸快d, 跟實前車唔好甩
龍翔道多灣,
路唔算窄但有大車同你一齊轉灣

等我以為女車主會溫柔d
架車保養無咁差

Lm學嘢